日本加大輸入外勞，可申請移民

正呀喂

點加入日本外勞